
                      No, me esperaba una historia tan bien elaborada sobre jugar "Pool". El inicio es muy lento pero después se va haciendo una mejor trama entrono al amor y a dejarlo todo por el orgullo y el juego. 
 Las grandes fallas que tiene la trama es en el inicio se siente muy confuso la relación que  tiene cada personaje con la trama principal.  Y algunos personajes  que quedan tirados en el camino lastimosamente y que pudieron tener mayor...protagonismo.
Las actuaciones son bastante buenas(alguna mejor que otras)  pero de igual manera las actuaciones por parte  Paul Newman y Piper Laurie son sobresalientes. Y un gran trabajo por parte del director.
        
            